拎選票 劃名定劃全行

岩先見到佢淨係劃名同身份証
我問佢唔洗劃埋地址咩
佢話 唔洗
係真唔係？
因為我見到佢有其他人係劃全行

我個區係劃左邊
冇全行劃哂

我朝早都係劃名+ID
冇全行喎